有條蘋果超高質片 笑到我仆街

好撚高質

高質

未睇已經估到又有怪奇份

真係佢

好正

我比十個趣

惡搞嘉賓堅正

勁多笑位
無啦啦有MJ 係石碑度

蘋果 YouTube 的確正 仲有果籽都勁揪

屌你做乜會有Air Jordan

幾好睇

笑死

真係人不可以貌相
個博士個樣睇落柒下柒下但係咁撚猛料

唔夠captv好笑

陳生乜又係你呀